就算中大唔守 其他地方可以繼續開花

割唔割個Deal都好
我地繼續開花其他地方
反正你Deal左就可以取消區議會
你反口既 中大人名正言順做野
都唔係無得救

兄弟爬山 各有各做

push

澄明思諸，勿陷分化

捉鬼係永遠捉唔完，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

平心而論，對家要收風根本唔會帶住支槍，帶得支槍入去理大就擺明預咗比你捉，達成佢地分化你地嘅政治目的，既然有鬼會帶住支槍，冇槍嘅鬼都肯定會有，黑臉白臉嘅鬼自然都會有齊曬，正如連登夠有五毛、TG各公海都一定會有對家臥底，呢個係common sense，所以我再重覆一次，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

借位貼

革命唔係真係夾硬嚟㗎，但我哋勇武唔可以後退！

推下有人睇到